奧瑪去咗邊？

失眠了

連燈阿狗都費事了